/*
 Localizable.strings
 CZBLEControl
 
 Created by Chengzhi Jia on 12/6/16.
 Copyright © 2016 ChengzhiJia. All rights reserved.
 */

"Login Cancelled" = "登录已取消";

"OK" = "好的";

"Cancel" = "取消";

"Please check your device and open Bluetooth" = "请检查你的手机并打开蓝牙";

"BLE Unsupported" = "不支持蓝牙";
"Your device doesn't support BLE" = "你的手机不支持蓝牙";

"BLE Device error" = "蓝牙设备错误";
"Unknown error, please try again" = "未知错误，请再试一次";

"BLE unauthorized" = "蓝牙未授权";
"Your device is unauthorized to use Bluetooth" = "你的手机没有使用蓝牙的权限";

"Connect error" = "连接错误";
"Cannot connect device, please try again" = "不能连接到设备，请重试";

"Peripheral disconnected" = "设备已断开连接";
"Please reconnect your device" = "请重新连接设备";

"Name Unavailable" = "名称无效";
"UUID Unavailable" = "UUID无效";

"BLE turned off" = "蓝牙已关闭";
"Turn on your Bluetooth, going back" = "请打开你的蓝牙，正在回退";
"Please turn on your Bluetooth" = "请打开你的蓝牙";

"Peripheral not found" = "未发现可连接设备";
"Peripheral or characteristic not found, going back" = "未发现设备和特征值，正在回退";

"Unknown Error" = "未知错误";
"Unknown error, please try again" = "未知错误，请重试";

"Connected" = "已连接";

"Disconnected\nReconnect by top right button or back to choose another device" = "已断开连接\n按右上角按键重新连接或者选择其他可连接设备";

"Saving..." = "正在保存...";

"No data to save" = "没有可保存数据";

"Back" = "退出";

"Stay" = "留在这里";

"Please enter your file name" = "请输入文件名";

"Enter file name here" = "在这里输入文件名";

"Where would you like to save?" = "你想保存在哪里？";

"Default file" = "默认文件名";

"Local Drive" = "本地磁盘";

"read" = "读取";

"write" = "写入";

"Close notify" = "关闭通知";
"Are you sure to close notify?" = "你确定关闭自动通知吗？";

"No data respond" = "没有返回数据";

"Descriptors" = "描述值";

"Write Value" = "写入数据";

"Return Value" = "返回数据";

"Read Value" = "读取数据";

"Write Value, no response" = "无返回值的写入数据";

"Invalid data type" = "无效数据类型";

"Authorize user failed" = "用户无法授权";

"Are you sure to logoff Google account?" = "你确定注销Google账户吗？";
"Failed authorize Google user" = "无法授权此Google用户";

"Are you sure to logoff Dropbox account?" = "你确定注销Dropbox用户吗？";

"Logged In" = "已登录";
"Logged Off" = "已注销";

"Loading files..." = "加载文件...";
"Loading file content..." = "加载文件内容...";
"Deleting files..." = "删除文件...";
"Failed to delete the file" = "无法删除文件";
"Successfully delete the file" = "文件已删除";

"Failed to get file list" = "无法获取文件列表";

"Save data successfully" = "保存数据成功";
"Save data failed" = "无法保存数据";
"Load data successfully" = "加载数据成功";
"Load data failed" = "加载数据失败";
"Upload file failed" = "上传文件失败";
"Upload file successfully" = "上传文件成功";

"Data cannot be transferred to file" = "无法将数据转换到文件";

"No file to show" = "没有可显示文件";
"Cannot query files" = "无法查询文件";

"Failed to download file" = "下载文件失败";

"Unknown error to download file" = "下载文件时有未知错误";

"Cannot find correct folder" = "未能找到正确文件夹";

"Correct folder found" = "已找到文件夹";
"Create folder successfully" = "成功建立文件夹";
"Create folder failed" = "无法建立文件夹";

"Files are not in correct type" = "文件类型错误";

"Data unavailable" = "数据无效";

"No such file associated to this file identifier" = "没有此文件对应此标识符";
